書展有冇電子書買?

有冇人知?

書展呀大佬

你講kindle個d? 我記得係有既 但個價錢貴

有

有電子書閱讀器(即係kindle或其他品牌)。
電子書就網上買, 唔需要去書展。
除非你想用會展個WIFI上網買

書展會唔會平啲,
想大手買入